var questions = [{
	"question": "أين ظهرت أول إصابات بفيروس كورونا المستجد ؟",
	"option1": "شنغهاي الصينية",
	"option2": "ووهان الصينية",
	"option3": "بكين الصينية",
	"option4": "هونغ كونغ الصينية",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "ماهو الحيوان الذي نقل الفيروس إلى البشر ؟",
	"option1": "ههههههههه",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "الخفاش",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "من هي الدولة التي تعرف أكبر نسبة وفيات بحوالي 10% ؟",
	"option1": "ايطاليا",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "أي من الأعراض التالية لا يعتبر من أعراض مرض كوفيد-19 ؟",
	"option1": "آلام الظهر",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "كم تستغرق فترة حضانة مرض كوفيد-19 ؟",
	"option1": "ههههههههه",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "14 يوم",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "من هي الدولة التي تعرف أقل نسبة وفايات  بحوالي 1% ؟",
	"option1": "ألمانيا",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "ماهي العائلة التي ينتمي إليها فيروس كورونا ؟",
	"option1": "ههههههههه",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "العائلة التاجية",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "لماذا يدعى ب فيروس كورونا ؟",
	"option1": "لأنه يظهر في المجهر على شكل التاج (Crown)",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "ههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههه",
	"option1": "ههههههههه",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "ههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههههه",
	"option1": "ههههههههه",
	"option2": "ههههههههه",
	"option3": "ههههههههه",
	"option4": "ههههههههه",
	"answer": "3"
}];